{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61901&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순창578스테이"
    },
    "text": "山と蟾津江が一緒に見える広々としたビューを誇るペンションです。 十分な空間を誇る建物と庭、ベンチ、バーベキュー場などの付帯施設をご利用いただけます。 周辺には要綱岩、将軍木遊園地、龍闕山など様々な観光地があり、快適な時間を過ごすことができます。 ペンションの入室は5:00以降で、退室時間は22時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また駐車も可能です。 客室はB棟に位置し、客室は5ルームで構成されています。 バーベキューを楽しみたいなら、グリルバーナー、炭、ブタンガスなどが提供され、レンタル料金は25,000ウォンです。 最大人数を超過した場合、入室できませんので、この点に注意する必要があります。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限され、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 客室利用中の紛失や毀損の際には利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "要綱岩、将軍木遊園地、龍闕山などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00以降で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる付帯施設はありますか？",
            "answer": "建物と庭、ベンチ、バーベキュー場などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室は5ルームで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。レンタル料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限されており、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 404
    }
}